防彈啲仔點排？

v>>>其他>>>>>>>>rape monster

珍 南俊 > 全部

拉

我入來了..

痴線?

計樣：V>jin>jk>suga>rm>jhope>jimin

V仔第一。

Rap Mon、Jin、Suga、J-Hope、Jimin、JungKook並列第二。

因為v>>>>>Jung cock>>suga>Jhope>jin>rapmon

V>jungkook>jimin

男團
拉

排精COCK包尾就得

你點排..

feel到我top2/3..

排名post=分化post

有競爭先有進步..

牙露定牙定

Jk>V>Jin>jimin>suga>J-HOPE>rm

一個老婆..一個女友..

1. 牙定
2. 牙露

suga>jh>rm>jk>jin=jimin=v

我心是luda的..

中肯 一模一樣

Sana真係好leng🥰🥰
好多人覺得V好leng仔 但我都係鍾意JK多啲😂

我糖第一

rape monster no.1